聽日有無

無leader
大把人出
有leader 不了